日本水蜜桃開箱

今日啱啱買咗一箱水蜜桃，依箱係最高等級royal/特秀級既岡山夢白桃，買咗＄900，一共有12個

係邊買？

依d royal級你地d平民買唔到架啦

你地買唔到的 要專登訂

On9